南昌薈ok仲有大量蘋果！

店員keep住fill貨，想買嘅可以過嚟南昌買啊喂
前面個女仔都一次過買咗三份

影得唔好呢度全部都係蘋果

Push

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

九龍城獅子石道7-11啱啱入咗100個生果報

Pish